"Bold" = "粗体";
"Color Alpha" = "透明度";
"Color Blue" = "蓝";
"Color Green" = "绿";
"Color Red" = "红";
"Default font size: 18." = "默认字体大小：18。";
"Font Size" = "字体大小";
"Font Style" = "字体式样";
"Italic may not work properly." = "斜体可能无法正确显示。";
"Italic" = "斜体";
"Normal" = "正常";
"Red / Green / Blue / Alpha" = "红 / 绿 / 蓝 / 透明度";
"Shadow Alpha" = "透明度";
"Shadow Blue" = "蓝";
"Shadow Green" = "绿";
"Shadow Height" = "高度";
"Shadow Red" = "红";
"Shadow Width" = "宽度";
"Text Color" = "文本颜色";
"Text Shadow Color" = "文本阴影颜色";
"Text Shadow Offset" = "文本阴影偏移";
"Text Style" = "文本式样";
"Width / Height" = "宽度 / 高度";
